有冇巴絲同我一樣成日自言自語？

有時唔開心會細細聲同自己講下
開心事又會細細聲鼓勵下自己

係近呢一年先開始...
點解會咁...

利申：非白卡佬

準白咭佬?

試過接觸得多外語多講野變埋嗰種語言

可能係 不過係自己一個人先會咁

我會同自己講英文
練英文

最弊自己口嗡嗡完 心情又真係好返啲

咁其實都算有益身心

你好快會攞到白咭

呢句真...
自己安慰自己

原來唔係得我一個係咁

其實好多人都有
一般係小朋友會咁樣
但大大吓會逐漸轉變為唔會講出聲咁同自己對話
會講埋出口但又精神正常嘅好多心底都好細路哥

精神緊張

真我有時唔想講野但想發洩下個日心情會用個廢group踢走晒所有人自己同自己講野

我都會

我會覺得自己精神病初期
壓力大造成

會喺心入面同自己講嘢但唔會講出聲

睇黎我地要排隊拎白咭

真係同自己講下野
心理平衡返

但我係最近先係咁
我係咪返老還童

成日諗完 口upup咁

我會成日同自己講道理

我俾人話過好多次

經常沖完涼對住塊鏡講嘢 觀察自己啲神態

心理學有樣野叫與自我對話

會遠離d自言自語既人
因為佢地控制唔到喺個腦度講
我覺得係好痴線

咁都幾好阿
提醒吓自己

俾人見到應該都好尷尬..

點解要咁做...
對住鏡既話感覺真係痴左線咁..

可唔可以講多啲？

喂 sorry囉
不要離我太遠
其實都自己一個人既時候先會咁
無影響人 應該唔洗驚阿

sorry

我沖涼果陣會

我老母一發脾四就細細聲吱吱斟

考緊白卡牌？

試過up up 吓俾屋企人聽到俾人講咗幾年

成日會自言自語係屋企
如果個排睇完日劇 會成日用日文去講嘢
唔知做咩 就係想講出嚟
但我唔係細細聲個種
平時聲氣

白卡佬屌你老母

可能會有後天遺傳

睇黎大家都係玩開外語
咁樣練既話都幾好

你冷靜啲先

我係。因為啲人唔睬我。搞到我仲以為自己有精神病，仲特登去睇精神科。點
點知個醫生話我無需要精神科服務。

細個冇人讚 搞到而家做好一樣野就會自己讚自己

係屋企會沖涼講英文/ 學緊新語言都會講出嚟當練習

其實我地睇戲果陣成日啲主角都會一個人係鏡頭前面講曬自己嘅內心獨白岀黎 不過大家都會覺得佢地做緊戲 所以無人覺得佢地咁樣做奇怪啫
我會覺得咁樣做係種自我拯救嘅方式 有時就係需要啲鼓勵同安慰說話 的確喺其他人眼中可能咁係怪怪地 但係無影響到人咪得囉

應該我地都係同一類人
Btw...唔好再扮絲打

咩人唔睬你
係咪真係思覺失調...

即係我講嘢果陣，身邊啲家人／同事都當我透明，搞到我好似自言自語咁。
差啲以為自己有精神病。

好似好慘咁...
唔緊要 同我地講實應你

感謝你。

連登有愛 加油加油

唔會. 隔離有熟人先會咁

係屋企一個人果陣鍾意自言自語 仲會講英文
試過唔記得屋企人攞左假 噏左勁耐先知佢仲係房 瘀到仆街

我都會
特別而家戴左口罩無人知就講得特別多

你啲熟人會唔會覺得你痴左線？

... 有畫面 好尷

我都係 特別有時帶口罩聽歌特別會
好彩人地睇唔到

冇問過唔想佔
通常都係冇野講嗰陣 主要想佢地好奇我講緊咩 過嚟搭嗲

會隔住個口罩屌你老母

....咁你有咩想講阿 口up up 咁

我諗呢個好多香港人都會

呢個反應正中我下懷
冇啊 行開啦你

又想借啲意 約班朋友食飯啦

睇黎要up足兩日 比啲壓力佢

努力爭取！

你係咪龍蝦sales? 定係龍蝦Kol?

你要唔要黎買隻

我都會 可能行路前面有條人塞住條路
會口up up咁講你老尾係咪唔撚識行路咁樣

吓 我以為個個都係咁

聰明人先係咁

Adam smith係咁

我都係

竟然唔係純文字討論
一家人食夠唔夠食架

啲大媽成日行路一排咁行

我驚人地誤會我地係周圍唱歌大叫個隻

曲到圓wor 師兄

曬下命嘛 今朝話想買隻整黎食
你鍾意buffet咁一人一隻都得 28x一隻 豐儉由人嘅啫
但買有蟶子蜆蟹 4人好夠食了

成日返工個時將自己做緊既野/諗住要做既野自言自語講出嚟

自己買定屋企人買架？
年廿八就做節既
我屋企人話做節事但買個盆菜仔食就算

成日架啦 好閒姐 得一個人咪咁做 有咩問題

巴打係咪做office 架?

媽子
聽日先煮 出完街仲要幫蝦分屍
仲未沖涼洗頭 好多野做 又要大掃除
團年飯唔一定要正日食既啫
伯友整既野你是咪可以又可以開多個po

我屋企冇伯友
你屋企都算跟得幾足
我屋企都好少理呢啲習俗

快啲沖涼洗頭 早啲訓啦

梳里提起你啲傷心野
所謂大掃除係清我啲嘢 買太多野間屋變咗貨倉
你都喺出邊斬啲料加餸啦
齋盤菜過節好似我哋屋企6年前咁 點得㗎
早抖

屌你老母屌你老母

成日都會諗嘢會清晰啲

會

冇事 過左好耐
睇黎絲打應該好富貴

你六年前係點？

唔洗咁阿

同埋係咪覺得講一次 記得清晰啲

成日都係咁 一收線就會屌你老母屌你老母
覺得自己都好似幾大壓力

帽事帽事
搵到就：原來塞左係到

都幾好...自己同自己講多啲粗口都發洩到
又唔會影響到人

但記得cut左線先阿

係 你打字會唔會有時都讀埋出嚟

有時都驚未收好線就開始屌 我真係好煩

會阿
唔識打個個字就：卜竹？卜手？

其實呢啲算唔算叫孤獨病

又唔係既... 壓力個個都有
要識得放鬆下 加油阿

應該唔算掛

最後真係冇事

沖涼好悶 會自己同自己傾偈

唔自言自語先至唔正常

多數傾咩？

好似我...定每個人搵野都係咁

有冇聽過窮人先肯洗錢
成個回憶剩係記得有兜盤菜
仲要係超市幫訂個隻 難食到有童年陰影
今年話想訂咪話我點都唔食架
你哋得兜盤菜仔夠唔夠食㗎
唉仲未執屋
幫隻蝦解體了

平時唔會同人講心事 但會同自己講

食到有童年陰影都應該幾難食
屋企得三丁友應該夠掛

聽得出你屋企人都好錫你
仲未執

當我唔係人 講啲黎聽下

我呢世都應該唔會點食了
食咗幾年盆菜啊陳生你
都幾啦 除咗有時想食佢公司附近啲嘢 放工都唔幫我買
聽日執了山咁高
你屋企實係IKEA簡約style啦
聽日早啲洗頭喇你

第一年咋
平時做節會一大班人親戚
而家疫情冇啦
我屋企係亂到執黎都曬氣個種style

都夠食幾日既
拜年期間唔好進食啊
唉diu醒咗 成屋都是我既野
我諗伯友唔係度我間屋都會同你咁
聽聞間屋亂影響姻緣財運㗎

如果咩都冇既話唔洗驚影響啦
點解會有咁多野執架
今個新年都唔開心既

買定姑婆屋啦你
千祈唔好生女
竟然有人鍾意招呼啲姨媽姑姐
唔知今年屋企人封利是幾錢呢
唉 食完早餐開始執嘢
So tired

我中意細路女 生一定生女
封多少都唔緊要啦 心意姐

有，尤其呢年戴咗口罩，成日細聲同自己講嘢

變態
佢拍拖結婚你會唔會崩潰
全年都係為呢日啫

係咪粗口居多？

唔會 應該感動到流馬尿
都會想自己個女有人錫 (如果有）
賤男就打佢老味

阿女 今日通縮阿 20蚊啦

冇都唔緊要啦陳生
老咗落樓下望下人哋個小朋友一樣啫
老竇 一講到錢你就唔錫我喇？
小過我份開工利是
你哋兜盆菜好食嘛

喂喂喂 點解係陳生
一樣阿話 咁你望下銀行咪當收左好多利是囉

不過不失囉 食唔曬 聽日又再食多輪

陳李張黃何你揀喇

對上一份都至少3位數
你望過銀行都咁對我
女要富養啊
係啊 老竇我買咗紅罐嘉頓雜餅過你啊

嘩屌 紅罐真係食成年
利申：有親戚靠害送過

初一啦 應該派左利是啦

仲以為你唔偏食
派咗 不過冇睇 但有啲薄
呢幾日心情低落

我老豆封左一千
薄姐 可能一張大野
又要口upup 叫加碼

新年快樂

你老竇咁闊佬嘅
終於入返正題喇我地
多你少少咋屌你
利是錢都要凍我薪
新年快樂
啲糕幾時先食完

你話架嘛愈窮愈捨得架嘛
冇得拜件得兩封仔

我好想食阿瘋狂咁食
新年就係為左可以食多啲蘿蔔糕

口upup完都冇得加啊我
我決定幫我媽子報復式消費
狗也不
新年就完了 你啲利是都夠買返幾底蘿蔔糕嘅

左右互搏之術

過份阿你
我做要狗 食曬全世界既蘿蔔糕
有冇聽過家用對沖法？

睇你唔起了
實係知道班狗去邊食嘢都free la
咁即是唔洗交家用了
但佢都係話因為武肺凍咗花紅雙糧啫

Er... 唔係做警犬wor

你公司屋企冇有被武肺影響咗 ？
唔好唔開心啦 樂觀啲啦
而家好多人冇工返

但蘿蔔糕唔啱4腳動物食啵
我上一份係朋友boutique做 影響不大
仲捱到
我明但個心有啲翳
你有冇朋友養狗 可以買啲生肉餵佢隻lovely dog

會幻想某啲情景人哋問我咩問題
之後我會點答佢
姐係例如我會係入面幻想我present完 人哋問我問題
之後我會口upup咁答佢 扮係傾計咁
都會成日自己同自己傾計

屌，癡線就癡線啦，仲夾硬話係細路仔
大人大者似細路咪即係弱智囉

會諗起啲野之後係忍唔住叫出黎
係咪可以準備拎白卡？

唉屌我都係
今朝洗面嗰陣又係咁 好大聲咁自言自語
講講下先發覺自己又陷入自言自語狀態
即刻收聲費事屋企人覺得我痴線
其實都幾癲下

原來太子女黎既 失敬失敬
真係冇朋友養狗 養貓就有
琴日上朋友屋企拜年都撚左幾個鐘貓

加油啦 新一年會更好

FF埋場景 人物 時間 對答
呢個造詣真係冇十年八年功力真係唔得
我都會 特別如果真係中左既話 會暗爽

都可以拎定籌 等嗌位

都唔緊要既
有咩壓力講出黎抒發下

如果你連登fg仲有錢過我哋啦
咁多仔鍾意貓隻貓好橙
嗯希望下年利是錢正常返

拜完年好kai心

底線係無人既時候口噏噏

我都會扮有人同我講嘢之後答佢
利申白卡

收得兩封利是咋我
不過拜年收親戚利是都係廿蚊

貓咪係好鬼得意

有人既話就會好似係街大大聲唱歌鳩嗌個啲人咁 被人當痴線

你個名 表明曬一切

20蚊 同返工收同事既心意一樣
人哋既最得意對眼好似蛇
又高竇 太細隻唔好攬
你以後可以養隻貓
食完飯攻四方城

高竇係真既 但細細粒眼神伶俐
我呢世應該唔會嫁人

希望你出銃輸三家

閘住我有高人指點！！
大殺三方！！
希望你唔好出家
咁男人是咪都鍾意女人細細粒 眼神伶厲

咁結果贏定輸阿
都係掛 每個人審美觀唔同

斬到一頸血！！
我啊屌
一開始輸到hihi輸剩70 可以買咩

新年流流都是唔同你講女人 廢時你寂寞難耐

底你死啦
今日睇ig story 全部放閃

繼續單身啦你
咪係 唔出街都避唔到
有咩慘得過冇錢派

你咪一樣單身狗
笑咩阿笑

你地打番定跑馬仔多？

我家陣事業為重
and u?

廣東牌 雞糊可以照食
打完一圈可以執到百零二百蚊
ching一定老海鮮

隨緣啦呢d野
女追男隔層紗 快d傾多計就得架啦

我都成日同朋友打
因為大家都成日見

好快交換咗ig 主要大家都傾到計
好驚嗰啲得個樣 唔點主動出聲既異性
但我冇做了 變咗前同事了

乜你哋咁得閒

有聯絡咪得囉
得閒share下啲post自然有計傾

主要係大家都冇女朋友
就會上一個人夫屋企聚一聚

俾人地二人世界下得唔得
又食又拎又半退休咁

因為戴左口罩無人見到? 我成日罩後DKLM。

唔緊要啦
佢地兩公婆我地都識左十年有多
都係中同黎 兩個都fd
佢老婆打牌仲大癮過佢

我諗個個都會帶住口罩屌人老味

我都曾經仲有同個小童keep contact食下飯咁
但人哋已婚 唔想騷擾人del咗了
cls返完工都冇咗半條命
父幹撚？又唔似

點解你追親都失敗咁既
咁放工大家都要放鬆下架嘛

大家都無父幹
我都想係太子女

情史少少崎嶇啫大師

都是賺多個錢旁下身
屋企冇3000呎學咩人打牌

咁你可唔可以解釋下我咁靚仔都冇女朋友

唔好咁離地好唔好姐
佢地岩岩搬左出黎 兩口子租300幾呎都夠啦

珍？
你地太有自信 仲15cm嘛
男仔是咪只係會自卑身高/材
有冇考慮佢哋鄰居既感受！！

上得連登一定係中上靚仔
都會既 個個都想高大威猛

係wor 成日嘈住曬

唔好街市啊姐/問卷啊妹話你靚仔就信啵
現實個班都好有自信

鄰居：再嘈報狗！

咁又冇咁誇既
正正常常順眼囉

佢地鄰居都好似好友善 唔理

返工實溝死女啦
草草埋埋啲麻雀數夠俾首期未

工程界搵個女仔出黎都難
儲儲埋埋追唔到樓市升幅

地盤佬？
儲多個錢就升值㗎喇你
cls你半夜3更都未訓仲覆我

工程唔係淨係得地盤佬既
儲開但升唔到
琴日掛住睇美股
夜左訓

移民/再唔係等到中年慢慢做sugar daddy
家陣入場費都一千萬起真係cls 啲房面積細到
比你講一講更加唔想買股了
長年租屋啦你

你冷靜啲先
生活都要過既
一個人原來都可以盡慶

你都毒wor 咒我

有得必有失㗎喇金融財俊
日後你要租幾頭住家都得啦

咁如果又要捱夜又要輸呢

年年body check
準備定心情好資產等隔離屋李太個女大
食2030年第一批成年囡囡啦

幼稚園可能會快啲

咁快未婚生女
定你係工程界敗登

你成日恥笑我既
不如講下你阿

見傾咗咁耐咪塞下你 娛樂下我大家

又黎
你都好痴女
借啲意問人ig啦

我見同你熟先暗瓦底盡吐心聲
我平時唔會騷擾異性
你份工長年喺寺廟做野點會明
唔係都唔會新朗不是我啦
我走囉

個post變左我同你傾計
但你心底裏好痴女
一定成日視姦啲仔
又ff同佢地結婚生仔
得返你咋 唔好走阿

我幫你推下
你咪望得咁明顯添啊
分分鐘你手機收收埋偷拍啲囡囡相
cls剩係ff過將來一家人個畫面
話唔定有錢買到我係真心㗎.jpg
但又唔想太多人知我哋傾埋啲變態野

我先唔會阿
係你見到靚仔就ff到個仔叫咩名

你dm我囉

過咗隔離電子雞fufu po行個圈未啫
cls我崇洋

wow私下dm妙齡少女傾淫野可恥
有性趣少女可自行聯絡樓豬

好多球員射罰球嗰陣都會自己同自己講野，其實係自我暗示嘅行為
係好事嚟

你冷靜啲先
隔離post我都有睇

點解會有人會買呢啲相 曬錢

？？呢句係咪你口頭嬋？
新手機夠位save曬啦可
唔係講笑 前公司有同事喺報紙度剪呢種泳照貼喺自己locker面

我有兩個電話號碼同兩部電話
有時真係會輪流send msg

會，會有把聲屌柒自己，又會覺得佢屌得啱

我會 🤦🏻‍♂️ 好個時可以幫我明白自己，唔好個時就會鑽牛角尖，IT狗好多都會自言自語

我都有同事係咁剪報貼手機殼

...等等先
成件事有啲怪
你點知我換左手機

唔係剪報做珍藏都好啲 邊種type
乜真係save j圖爆咗啊！！？

呢張咩圖黎架
我發覺你都偏為易激動
又少少自大feel

都係個句 你冷靜啲先

沖涼時會不停講嘢，講到我老竇問我係咪係度同人講電話

張圖係尋晚又有連登仔sex cam俾人呃
喜怒哀樂比較寫喺塊面咁囉
仲好唔知自己做錯咩囉
自...大有咩
我去冷靜下但我其實好冷靜

人類總要犯同樣的錯誤
咁其實又唔係咩錯事既
擺曬係面到 總好過啲偽君子既

我口頭禪姐 都唔洗太認真

情緒化咁囉學緊點做偽君子
但我已經feel到你已嫌棄我了
祝各位身體健康

邊有阿 冤枉阿
有時啲情緒發洩出黎 好過擺心啦
屈住屈住好易變抑鬱

你唔係走阿嘛 靠你留低善意每日打破一回覆

好啦原諒你啦
喺熟悉人面前會好易嬲 但對方撩返你又好易開心返 無限loop
但出咗嚟做嘢發覺社會唔容許你喜怒哀樂太明顯

但我唔想私底下有聯絡㗎

劇本邊個寫？

it狗是無辜的

所有委屈情緒份糧包左
好難捉摸
又話唔想比人睇到

改左啦

嚴重左既原因係悶得滯
有時我悶得滯都會咁

唉黎唉去 諗點解會咁

所以你咪幾圓滑
同你傾咗咁耐 完全摸唔透你為人
我地冇野唔見得光 me very pure

被人摸唔透都算係自我保護
唔熟做咩要被你睇穿阿

仲唔訓...聽日唔洗做阿！

係阿
都唔想因為啲濕碎野煩到啲fd
一直重覆都係個啲垃圾問題

我睇好你職場發展啊
所以我下意識拒絕同你深交
說再見 回頭話再見 自會珍重不必掛牽

日做10幾個鍾 你份糧包埋㗎
me星期一聽日要tune返jet lag了

我都唔想同你深交阿

我聽日8:30
放兩日假你就爽啦

冇啦啦彈句歌唱出黎咁mk

起身食早餐啦你
會唔會猝死㗎你
突然好奇你幾耐放一次假
搵下個代替我去同你深交啦

平時跟紅日 5/5.5 days
唔深交阿 我係比你fake左下咋

wfh定長崎德嫻 可以日日通頂睇個市
突然想同ching深入交流
份返工近屋企 隔離又開咗間章魚燒 世界很美好
幾時中埋六合彩

實情忙到仆直
一放工返屋企就沖涼恰一恰
我而家多數返新界元朗天水圍個啲地方

你就好啦 成日搭一個鐘車 又要早起身
正啦 有好野食

今個星期夾埋訓咗幾個鍾
返工可以周圍去咁正？
裝修？跟車？測量？監工？泥水佬？

幫人打工唔想返咁遠
呢份工個商場好多野食
之前返真係想死

今日一次收咗好多利是

冇一樣中wor你
好多野食 葵廣？

我返工收得一封同事既利是

diu太睇得起你了
山區保育？馬路維修？房屋署維修？
葵廣好遠 我寧願成世去旺角掃街
都叫你活潑啲㗎啦
要tune jet lag了

都唔中阿
我唔會主動講呢啲
佢想比自然會比架啦
主動好似R利是咁 好肉酸咁

好啦 你早啲抖啦 星期一又失平衡阿

唔緊要啦 職業無分貴賤
唔鍾意講野所以就成日upup？
冇啊 舊年返新工幾日同啲啊姐 uncle傾下計都有利是

訓唔到啊屌
呢幾日連登好多花生

我做冷氣架
我唔係唔中意講野
只係有時想同某啲人保持距離
以前做Pt 個時啲阿姐阿叔都好好人

熄電話啦 仲睇
雖然我都仲睇緊波 同緊波台啲師兄傾緊計

的確唔洗咁坦白既
因為武肺先去咗做冷氣？
驚太close會愛上對方？
係 有時同老一輩相處仲好過同同年齡嘅

diu 返新工前緊張症後群又來了
嫖賭飲吹是咪樣樣齊
包餃子了

唔係阿
點講呢我而家啲同事都多大年紀
有啲後生都通常新移民 冇計傾
人地睇抖音 玩WeChat 理都唔想理佢地

偏見
通常日日都做到超攰
個個都淨係想準時收工唔ot
攰到都係一放工就想返歸抖
同啲傾到計既都係傾放假去邊到chill
邊到影相靚 講邊隻股
不過會傾波 可能會賭下

返工姐 唔洗下下咁緊張

呢行都有啲偏門
不過你都有樣好 返工唔洗social
不過成日聽住啲普通話

生意都幾好啵
巴打實好大隻 成日去蒲啦
diu你地一有野做就=漫長既地獄就到
家陣帶咗口罩真係好好靚仔
因為近屋企 但唔多想做
聽日day one了

都唔偏 好多人做
都要成日扮勤力 主動幫手
佢地係講唔咸唔淡既廣東話

唔大隻 細細粒
唔好咁啦你 成日掛住睇仔

Day one 扮個好印象比人睇啦你

是咪你終身職業
係咪幫手裝冷氣 洗冷氣嗰啲
起碼肯講廣東話算係咁

對你冇幻想了
diu個靚仔返埋呢幾日就唔做了
忙撚到嘔

家陣學你咁囉扮勤力
幾時先唔洗做奴隸

多好多野做... 例如商場唔會用家用冷氣機
會有唔同大型機種

又唔算細細粒既
中等身材囉 170 得閒去247舉下鐵

你捱一日扮勤力啲 比啲印象分人地睇啦
你個世界係咪淨係得靚仔？
唔建議咁痴女

有時候我覺得我適合夜晚
凌晨夜晚晚靜靜地
自己一個人 諗下野

自己享受就得
不過記住唔開心唔好屈住屈住

我試過屈得太耐 真係會情緒失控

商場都接埋間公司唔細啵
170有冇啊 唔好報細數啵
返工仲舉唔夠鐵咩你

有啊 全男班 相處愉快
所以係咩動力令你繼續做呢份工
好囉 唔同你講仔 費時你自卑啊

做多啲運動個人健康啲阿嘛
其實主要係窮囉

我先唔會 仔黎講我完美

多謝
而家冇乜情緒困擾架啦
係前個一年姐

你都要加油

行多步都嫌辛苦
幫人打工都係辛苦錢
有冇咩後路啊你
著埋鞋墊175標準身高

多謝你阿絲打
但我聽完 都冇乜feel
可能我冇乜品味

冇架 你請唔請我斬豬？
我今日原來冇較鬧鐘起身
要請病假交戲睇醫生

股災阿啲股冇隻贏

巴打你係咪都唔鍾意讀書
係咪特登㗎
身家冇咗幾多

邊個會中意讀書阿
唔係囉 又記得好似有較鬧鐘 又好似冇
可能鬧鐘嘈我醒

咁就少少姐
一日未放一日都未輸

矛大志係辛苦啲
返工是咪成日遲
all in ?

係阿 好冇大志 我係垃圾
一般般 唔算多

一半囉 冇眼訓

睇好你㗎 份人咁圓滑
男人遲到咩心態
同型仔同事交換左ig了
係囉 可能有日訓醒個倉多咗幾個零呢

唔出聲毒撚點圓滑
我諗咩人返工遲到都係扮內疚

Text爆佢啦
你過幾日就會有個男朋友架啦

轉咗呢份工幾耐？

只係敢見面互屌
教me點溝仔

做左一年多啲咋
每個人有唔同既擇偶條件
不過我諗男仔都係需要人關心 體諒包容
唔需要太多掛 明白佢有時都要難處就得

利申9up